舊款BENZ包圍

請問大家意見
w209 仲好唔好加唔加包圍好？

定係唔好搞咁多野
等劏

自己鐘意咪改

會唔會比人話錢七仲係到搞咁多野

真係鐘意自己部車幫自己部車打扮理得人點睇

洗撚理人咩
真係識車就唔會屌人整舊車
唔識車嘅講黎都囇鳩氣
btw w209 is not a nice car
當年做咩會揀w209 clk 都唔揀210/211 E 仔？

呢樣真

當年覺得兩門好睇
除左包圍 都想整埋冷氣
但係就比人話ON9 哂錢

冷氣咩事？

唔夠凍
一到夏天焗到想死